由幾時開始 用歌做聆聲變做娘

以前仲要唔同人打嚟用唔同歌做聆聲
要到set到有咁大聲得咁大聲 先型棍
但5-6年前起唔敢咁做
set埋震機

我覺得好撚騷擾人 日本仔格

年紀一大左就由鈴聲轉原廠聲再轉震機

我用了東京熱的音樂後
大家都對我很尊敬

而家機不離手, 有電話打嚟一定知, 唔使鈴聲

就算用歌做鈴聲都係一首歌用n年都唔會轉
以為係一出新歌就要轉架啦嘛！

......>

應該係用慣咗whatsapp後

nokia打樂譜

用左林鄭做聆聲

用左iphone 之後個個都唔識自己cut ringtone 又唔肯比錢係iTunes 買， 最後個個都用iphone 原裝

今朝見到個老mk電話響
係陳小春好似鏈住春子咁唱
即使身邊世事再毫無道理~ 與你永遠亦連在一起~
老mk仲含春咁樣接電話 應該係佢條女

我用歌都係用intro/solo, 唔想有人聲

有apple watch，有需要用鈴聲咩？

以前一定要用電燈膽 但個鈴聲cut出黎勁細聲

完全正確👍🏼

加大佢

最後個鈴聲係首酷愛, 當年勁hit

2007年 巴打早已看透世事

買左鈴聲黎用 電話響唔會同人撞聲
之前搭車 iphone鈴聲響 幾個人一齊睇電話

諗起都覺得柒

你呀媽搵你 你呀爸搵你 你呀公搵你 你呀爺搵你

一向震機 聽唔到就算

有條L樣搵你~
有條L樣搵你~
有條L樣搵你~
有條L樣搵你~
有條L樣搵你~
當年自錄鈴聲

早排仲聽到人用吉百利首廣告歌做鈴聲

namidairo koe ga kikoenai yoru wa
Komarasete shimau hodo wagamama ni naritai
Daijoubu sou itte mita kedo sonna hazu nai deshou

低低地

YUI

好掛住以前既YUI...係咁幫人生仔....估唔到...早知當年飛去日本溝左佢.

其實都越嚟越少人用電話講嘢，所以咩歌都冇乜所謂

配埋你把柒聲

小美搵你

用緊iPhone ,但自製用緊 Sony Ericsson 十幾年前既內置鈴聲

有咩意義先，一句都未唱完已經聽左個電話

藍鞋子挑選那位........

專登fd子面前唔接電話

日本仔格

#respect

係咪老豆？

當風箏遇上風

而家啲電話太細聲跟本聽唔到

其實我個樣都有啲似日本仔😎

我會用宅歌做聆聲

第一次聽好好聽呀

仲記得全部係自己用琴彈番個旋律再入

用毒撚歌做鈴聲

...都冇人搵我把撚咩

真相

因為iphone冇得入歌轉鈴聲囉

用左黎做鈴聲

有，你比錢就得

iphone之後個個都set返做default

用緊蜘蛛俠卡通電影既sun flower

早幾日有個同事電話響起願榮光歸香港,成個人精神晒

係咪返輩級

由細到大都較靜音打嚟有緣就會聽到

仲係係街聽到好多 踏上這無盡旅途 喎

懶就懶啦
特別用IPHONE果D

姐係唔user friendly 囉

記得有排 成街都係 林欣彤 把聲

矮

最近用願榮光歸香港做聆聲

5-6年前？whatsapp出左已經開始咁啦 10年前喇喎

🤏

我冇用歌有8年
震機6年
中間嗰兩年用最傳統嘟~嘟聲做鈴聲

d android users都唔用啦

缺點似人就咪鬼講出嚟啦

有邊款cut鈴聲apps 好用？iPhone 想要既都冇

首歌得自己覺得好聽
做鈴聲都好麻煩

依加個鈴聲用左就快10年

一直都唔敢 利申毒

咁點解連Android user都唔用歌做鈴聲

都無機會響

應該由iphone興起開始
因為set鈴聲好麻煩
所以d人寧願用default鈴聲

懶就懶啦
宜家有幾多人部iphone用左咁耐係有連過itunes?

我係iTunes買所以可以有鈴聲

以前買yes!睇住黎入 1 2 3 4 33 45 咁
跟住就cut鈴聲mp3檔入電話
個時邊首hit 就成條街都係個首歌
以前電話仲有得down主題黎改
仲可以down game 蟲蟲對戰

宜家求鳩其用原廠算

從來唔開鈴聲

鳩短?

日本仔格？ 做mud鳩呀你？

and you'll be left in the dust,unless i stuck by ya

識野

post

屌 用過

仲要明明唔鍾意呢首歌

大家有冇經歷過由單弦去到mp3聆聲
中間有知和弦聆聲 好正 好好聽
嗰時電話支援64和弦聆聲係賣點

部機用左三年，除左試喇叭之外冇開過鈴聲

好耐都無聽到聆聲
唔G係咪我電話壞左

日本仔 好型 扯咗

以前試過喺街扮講電話
扮到好多人搵

果陣sony d機通常8和弦/16和弦
係有d泡菜機做到64

試下用

妹妹你坐船頭~~~
哥哥岸上走

做鈴聲,型到爆

而家cut完m4r都唔畀放入itunes
想搵啲新歌做鈴聲都唔得，焗住用舊歌
頂佢

要用第3方tools, 不過要睇你想唔想

較咗震機好多年，聽到電話響會好驚

巴打暴露年齡

90後姐

一樣
所以咪話你暴露年齡

個陣轉左用iphone編輯鈴聲好麻煩，索性用原廠鈴聲

最後一次轉鈴聲係河國榮首真香港地
喺公司響果下真係勁鼓舞

用肥媽有話兒做鈴聲lor
一打嚟就呀~死黑警

好同意！返工聽唔夠電話咩

我都係iTunes買左純音樂版做鈴聲

本來用原廠
而家用榮光做鈴聲

好諷刺河國榮 都去咗拍愛國戲了

買左個鈴聲但一個月電話都唔響一次

個陣好好

jbc

我仲用緊自己cut既鈴聲
不過有成年無轉過了

打緊句野嗰時尷唔尷

以前會用 Adobe Audition 自己 cut，較埋 fade in fade out，但而家覺得鈴聲好 annoying，用震機算

得啲mk鍾意用流行歌做鈴聲表演自己，電話響大大聲又唔聽，佢哋最鍾意
我自己由Nokia年代開始都係原廠鈴聲，費事煩

iTunes常客喎，電影音樂成日買，身邊好多都有，點會冇呀

而家邊有人聽奶共仔歌

公司同事個鈴聲首歌係一個唔知男定女「啊!」
每次聽到我都覺得好煩擾

我電話唔響唔震
無錶真係唔知有人搵我

係咪華偉手機
有首聆聲係一個男人啊～啊啍歌

公司有條廢中傻閪用唔知咩抖陰既學貓叫,
柒同肉酸都算, 仲要鬼咁大聲
次次聽到都火撚滾

下次跟住一齊唱

唔理咩聆聲 淨係想D人唔聽電話就收線或靜音
唔好由佢響到斷之後對家又打過過黎,LOOP

冇錯
香港都好多人用android
一樣少咗人用鈴聲啦